[益友踢爆] 腎弟大規模清洗異見者 唯被發現只block益友 女益友留一線只unfriend

有咩問題？唔block唔unfrd唔通比你班無聊人不斷騷擾？

原來腎弟唔只腎虛，仲心虛